g2000 點先有折？

係咪好似可以up會員編號？

做會員咪得

買g2000都要折 仲話讀書係萬能 高學歷既你買件g2000都會嚴貴